點解Emoji 係女人大肚腩，無男人？

🤰

有冇ching 可以幫手改改圖？

因為呢個係女人先會大肚生bb？

視乎你點睇

可以大肚，亦可以係大肚腩

男女唔平等 女權撚仲唔做嘢？點可以得女人大肚